 
\hlavicka{Bedna vod whisky}{}

\sloka{
\Ami Dneska už mě \C fóry ňák \Ami nejdou přes \ESedm pysky \\
\Ami Stojím s dlouhou \C kravatou na \Ami bedně \ESedm vod whis\Ami ky. \\
Stojím s dlouhým \C vobojkem jak \Ami stájovej \ESedm pinč. \\
\Ami Tu kravatu \C co nosím mi \Ami navlík \ESedm soudce \Ami Linč.
}

\refren{ 
\A Tak kopni do tý \D bedny ať \E panstvo ne\A čeká \\
jsou dlouhý schody do \D nebe a štre\E ka daleká\A . \\
Do nebeskýho \D báru já su\E cho v kr\A ku mám. \\
Tak kopni do tý bed\D ny ať \E na cestu se \A dám.
}

\sloka{
Mít tak všechny bedny od whisky vypitý. \\
Postavil bych malej dům na louce ukrytý. \\
Postavil bych malej dům a z okna koukal ven \\
a chlastal bych tam s Billem a chlastal by tam Ben.
}

\refren{ Tak kopni do tý bedny \ldots }

\sloka{
Kdyby si se hochu jen pořád nechtěl rvát. \\
Nemusel jsi dneska na týhle bedně stát. \\
Moh' si někde v suchu tu svoji whisky pít\\
nemusel si hochu na krku laso mít.
}

\refren{ Tak kopni do tý bedny \ldots }

\sloka{
Když jsem štípnul koně a ujel jen pár mil\\
nechtěl běžet dokavád se whisky nenapil\\
zatracená smůla zlá a zatracenej pech\\
když kůň cucá whisku jak u potoka mech.
}

\refren{ Tak kopni do tý bedny \ldots}

\sloka{
Až kopneš do tý bedny, jak se to dělává \\
do krku ti zůstane jen dírka mrňavá. \\
Jenom dírka mrňavá a k smrti jenom krok. \\
mám to smutnej konec - a whisky ani lok
}

\refren{ Tak kopni do tý bedny ať panstvo nečeká \\
jsou dlouhý schody do nebe a štreka daleká. \\
Do nebeskýho báru já sucho v krku mám\\
tak kopni do tý bedny.}