\zvyraznit
\hlavicka[Vypsaná fiXa]{Dezolát}

\sloka{
\Emi\qquad Ty si pěkný \C dezolát \D\qquad řekla \uv{Halí \AsusDva belí}\\
a byla to \Emi pohoda. Třeba se to \C povede,\\
\D\qquad vytáhnem tvý \AsusDva múzy a hodíme je \Emi za tebe.\\
Kdo ty múzy \C zachytí, \D\qquad ten bude mít \AsusDva záruku\\
opravdový \Emi kvality. Ty si pěkný \C dezolát,\\
\D\qquad tohle řekla \AsusDva ona, musíme tě \C sledovat.
}

\refren{
A celý \Emi prostor je sledova\C ný,\\
příjemnými \Emi lidmi kteří olizu\C jí\\
šťávu \Emi tekoucí z konečků \D prstů.\IDsusCtyri\qquad\qquad\DSiroky\I
}

\sloka{
\Emi\qquad Ty jsi pěkný \C dezolát, \D ve sprchovým \AsusDva koutě\\
teče voda \Emi ledová. Třeba se to \C povede,\\
\D\qquad opláchnu svý \AsusDva múzy a vypustím je \Emi pod sebe.\\
Kdo ty múzy \C zachytí, \D\qquad ten bude mít \AsusDva záruku\\
opravdový \Emi kvality a ty si pěkný \C dezolát,\\
\D\qquad tohle řekla \AsusDva ona.\qquad\C
}

\refren{\emph{Bez rytmu}}

\sloka{
\Emi\quad Pustíme si \C starý gramo\D fon, budeme mít \AsusDva světy\\
který nás zajíma\Emi jí. Vinylový \C bůh je šampi\D on,\\
proležíme \AsusDva v posteli celou nedě\Emi li.\\
Pustíme si \C starý gramo\D fon, budeme mít \AsusDva světy,\\
který nás zajíma\Emi jí. Vinylový \C bůh je šampi\D ón,\\
venku ten \AsusDva náš svět sledují kame\Emi ry.\\
\C\qquad A hudba hraje \D dál,\qquad\AsusDva\qquad sledují kame\Emi ry.\\
\C\qquad A hudba hraje \D dál.\qquad\AsusDvaSiroky\\
\repetice{\Emi\quad Pustíme si \C starý gramo\D fon.\AsusDvaSiroky}
}

\sloka{
\Emi\quad Pustíme si \C starý gramo\D fon, budeme mít \AsusDva světy,\\
který nás zajíma\Emi jí. Vinylový \C bůh je šampi\D ón,\\
venku ten \AsusDva náš svět sledují kame\Emi ry.\qquad\Emi
}

\sloka{
\Emi Jsem \C z toho celej \D žhavej.
}

\begin{center}
	~~\hmatAsusDva~~\hmatDsusCtyri~~
\end{center}