\hlavicka{Lojza a Líza}{Fešáci}

3/4 takt

\slokaOpakovani{Rec:}{
\emph{
"Lojzo, hej, Lojzo!" "Ano, Lízinko?"\\
"Dojdeš pro vodu?" "Už běžím."\\
"No proto."
}
}

\sloka{
Vědro \D má ve dně \G díru, milá \X Lízo, milá \X Lízo,\\
vědro \D má ve dně \G díru, milá \IX Lízo, \ASedm jak\ID\ hrom.
}

\sloka{
Tak ji ucpi, milý Lojzo, milý Lojzo, milý Lojzo,\\
tak ji ucpi, milý Lojzo, milý Lojzo, ucpi ji.
}

\sloka{
A čím ji mám ucpat, milá Lízo, milá Lízo,\\
a čím ji mám ucpat, milá Lízo, řekni čím.
}

\sloka{
Kouskem slámy, milý Lojzo, milý Lojzo, milý Lojzo,\\
kouskem slámy, milý Lojzo, milý Lojzo, kouskem slámy.
}

\sloka{
Jenže sláma je dlouhá, milá Lízo, milá Lízo,\\
jenže sláma je dlouhá, milá Lízo, dlouhá.
}

\sloka{
Tak ji utni, milý Lojzo, milý Lojzo, milý Lojzo,\\
tak ji utni, milý Lojzo, milý Lojzo, utni ji, hihihihi.
}

\sloka{
A čím ji mám utnout, milá Lízo, milá Lízo,\\
a čím ji mám utnout, milá Lízo, řekni čím.
}

\sloka{
Sekerou, milý Lojzo, milý Lojzo, milý Lojzo,\\
sekerou, milý Lojzo, milý Lojzo, sekerou, no jó.
}

\sloka{
Jenže sekera je moc tupá, milá Lízo, milá Lízo,\\
jenže sekera je moc tupá, milá Lízo, tupá.
}

\sloka{
Tak ji nabruš, milý Lojzo, milý Lojzo, milý Lojzo,\\
tak ji nabruš, milý Lojzo, milý Lojzo, nabruš ji. Hik!
}

\sloka{
A čím ji mám zbrousit, milá Lízo, milá Lízo,\\
a čím ji mám zbrousit, milá Lízo, řekni čím.
}


\sloka{
Vem si brousek, milý Lojzo, milý Lojzo, milý Lojzo,\\
vem si brousek, milý Lojzo, milý Lojzo, brousek.
}

\sloka{
Jenže brousek je suchý, milá Lízo, milá Lízo,\\
jenže brousek je suchý, milá Lízo, suchý.
}

\sloka{
Tak jej namoč, milý Lojzo, milý Lojzo, milý Lojzo,\\
tak jej namoč, milý Lojzo, milý Lojzo, smoč ho.
}

\sloka{
A čím ho mám smáčet, milá Lízo, milá Lízo,\\
a čím ho mám smáčet, milá Lízo, řekni čím.
}

\sloka{
Zkus vodu, milý Lojzo, milý Lojzo, milý Lojzo,\\
zkus vodu, milý Lojzo, milý Lojzo, zkus vodu.
}

\sloka{
A v čem ji mám přinést, milá Lízo, milá Lízo,\\
a v čem ji mám přinést, milá Lízo, řekni v čem.
}

\sloka{
No vem si vědro, milý Lojzo, milý Lojzo, milý Lojzo,\\
no vem si vědro, milý Lojzo, milý Lojzo, vědro.
}

\sloka{
Vědro má ve dně díru, milá Lízo, milá Lízo,\\
vědro má ve dně díru, milá Lízo, jak hrom.
}
