\zvyraznit
\hlavicka[Richard Müller]{Srdce jako kníže Rohan}

\sloka{
\F Měsíc je jak Zlatá bula \C sicilská\\
\Ami stvrzuje, že kdo chce, ten se \G dopíská.\\
\F Pod lampou jen krátce, v přítmí \C dlouze zas,\\
\Ami otevře ti Kobera a \G můžeš mezi \F nás.\C\\
\AmiSiroky\GSiroky\FSiroky\CSiroky\AmiSiroky\GSiroky
}

\sloka{
\F Moje teta, tvoje teta, \C parole,\\
\Ami dvaatřicet karet křepčí \G na stole.\\
\F Měsíc svítí sám a chleba \C nežere,\\
\Ami ty to ale koukej trefit, \G frajere. Protože\\
}

\refren{
\F dnes je valcha u starýho \C Růžičky,\\
\Ami dej si prachy do pořádný \G ruličky.\\
\F Co je na tom, že to není \C extra nóbl byt?\\
\Ami Srdce jako kníže Rohan \G musíš mít.\\
\FSiroky\CSiroky\AmiSiroky\GSiroky\akord{$2\times$}
}

\sloka{
\G Ať jsi přes den docent nebo \C tunelář,\\
\Ami herold svatý pravdy nebo \G jinej lhář,\\
\F tady na to každej kašle \C zvysoka,\\
\Ami pravda je jen jedna. \G Slova proroka říkaj, že
}

\refren{
\F když je valcha u starýho \C Růžičky,\\
\Ami budou vcelku na nic všechny \G řečičky.\\
\F Buďto trefa, nebo kufr \C smůla, nebo šnit,\\
\Ami jen to srdce jako Rohan \G musíš mít.
}

\sloka{
\F Kdo se bojí, má jen hnědý \C kaliko,\\
\Ami možná občas nebudeš mít \G na mlíko.\\
\F Jistě ale poznáš co jsi \C vlastně zač,\\
\Ami svět nepatřil nikomu kdo \G nebyl hráč. A proto
}

\refren{
\F Ať je valcha u starýho \C Růžičky,\\
\Ami nebo pouť až k tváři Boží \G rodičky.\\
\F Ať je válka, červen, mlha \C bouřka nebo klid,\\
\Ami srdce jako kníže Rohan \G musíš mít.
}

\refren{
\F Dnes je valcha u starýho \C Růžičky,\\
\Ami když jsi malej, tak si stoupni \G na špičky,\\
\F malej nebo nachlapenej \C Cikán, Brňák, Žid -\\
\Ami srdce jako kníže Rohan \G musíš mít.\\
\FSiroky\CSiroky\AmiSiroky\GSiroky\akord{$2\times$}
}

\refren{
\F Dnes je valcha u starýho \C Růžičky, (to víš že jo)\\
\Ami dej si prachy do pořádný \G ruličky.\\
\F Co je na tom, že to není \C extra nóbl byt?\\
\Ami Srdce jako kníže Rohan \G musíš mít.
}

\refren{
\F Dnes je valcha u starýho \C Růžičky, (to víš že jo)\\
\Ami dej si prachy do pořádný \G ruličky.\\
\F Co je na tom, že to není \C extra nóbl byt?\\
\Ami Srdce jako kníže Rohan \G musíš mít.
}
